洗衣機順轉同逆轉唔同聲，係咪有問題？

部機買左幾個月，

想知咁既情況係咪唔正常

順轉同逆轉唔同聲

順時針轉會好似有d齒輪聲

逆時針轉就好順，無聲

感謝

型號係金章zwsh7121vs

有冇soundcloud聽吓

岩岩去轉下佢又無左果隻聲，下次有再錄上黎

頭14秒係順時鐘轉, 好似有D齒輪聲
之後係逆時針, 好靜

今朝部機洗完衫, 順逆都好靜
但岩岩夜晚洗完就又變左咁
有冇解救, 想知係咪有野壞,

有野壞 call保養

唔該哂

留名學嘢

傳心師